\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Zuhause} 
\index[in]{Zuhause}
\index[in]{Wir tanzen mit Tarnkappen}
\index[vw]{Liebeslieder!Zuhause}
\index[vw]{Liebeslieder!Wir tanzen mit Tarnkappen}

\begin{picture}(0,0)
\put(100,0){\includegraphics[width=20mm]{Lieder/Muster/zmzuhause}} 
\end{picture} 

\begin{tabbing}
e C G D/Fis\\ \\

1. Wir t\=anzen mit Tarnkappen,\kill
\>\bf e\\
1. Wir tanzen mit Tarnkappen,\\

\=und wir gehn trinken mit \=falschen B\="arten\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D/Fis\\
und wir gehn trinken mit falschen B"arten\\

Bis der H\=immel brennt, auf dem Nachh\=auseweg,\kill
\>\bf e\>\bf C\\
Bis der Himmel brennt, auf dem Nachhauseweg,\\

stehlen \=Obst aus verbotenen G\="arten.\kill
\>\bf G\>\bf D/Fis\\
stehlen Obst aus verbotenen G"arten.\\

Mein H\=erz ist ein Campmobil \kill
\>\bf e\\
Mein Herz ist ein Campmobil \\

\=und ich will segeln gehn, \=und jeden Tag \=ist alles neu.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D/Fis\\
und ich will segeln gehn, und jeden Tag ist alles neu.\\

Und \=alles ist gut, n\=ichts macht mir Angst\kill
\>\bf e\>\bf C\\
Und alles ist gut, nichts macht mir Angst\\

und \=ich bin dir immer noch tr\=eu.\kill
\>\bf G\>\bf D/Fis\\
und ich bin dir immer noch treu.\\ \\

Ref.: N\=ur dein l\=iebes Ges\=icht\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Nur dein liebes Gesicht\\

\ \ \ \ \ \ \ macht mich zuh\=ause auf der W\=elt. \=\kill
\>\bf D/Fis\>\bf e\>\bf C G D/Fis\\
\ \ \ \ \ \ \ macht mich zuhause auf der Welt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Daf\="ur bleib ich hier\kill
\>\bf e\\
2. Daf"ur bleib ich hier\\

und daf\="ur komm ich wieder und d\=af"ur k"onnt ihr mir \=alle gestohlen sein.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D/Fis\\
und daf"ur komm ich wieder und daf"ur k"onnt ihr mir alle gestohlen sein.\\

\=Ich hab verl\=orenes Gep\="ack,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf G\\
Ich hab verlorenes Gep"ack,\\

es ist irgendwo, aber \=immer noch mein - und\kill
\>\bf D/Fis\\
es ist irgendwo, aber immer noch mein - und\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. Ein R\=undfunkmast funkt rund\kill
\>\bf e\\
3. Ein Rundfunkmast funkt rund\\

und \=ich hab meinen Rak\=etenrucksack \=auf.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D/Fis\\
und ich hab meinen Raketenrucksack auf.\\

\=Ich muss wieder f\=ort,\kill
\>\bf e\>\bf C\\
Ich muss wieder fort,\\

ich muss g\=anz hoch hin\=auf.\kill
\>\bf G\>\bf D/Fis\\
ich muss ganz hoch hinauf.\\

Ich g\=eb mir viel M"uhe\kill
\>\bf e\\
Ich geb mir viel M"uhe\\

all\=ein zufrieden zu s\=ein und vielleicht sieht es so \=aus.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D/Fis\\
allein zufrieden zu sein und vielleicht sieht es so aus.\\

Dann b\=in ich am Ende zufr\=ieden\kill
\>\bf e\>\bf C\\
Dann bin ich am Ende zufrieden\\

aber \=eben nicht zuh\=aus - denn\kill
\>\bf G\>\bf D/Fis\\
aber eben nicht zuhaus - denn\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Dota Kehr (Dota und die Stadtpiraten)\\
MO: 235
\end{angaben}
